[PS4 FIFA17]平安夜有無隊要人？

有無D1-2隊需要我今晚黎幫手，留隊名/PSN,一陣聯絡你

PS:波都未識傅嘅隊我唔想玩單向足球遊戲，永遠向前唔經中場

無女朋友之餘，無隊友